[I/A]バクレツモンスター 爆裂怪獸 [2] - 蝙蝠俠降臨

《爆裂怪獸》由 Colopl 集團子公司 Indigo Game Studios 開發，標榜為一款簡單操作的爽快動作戰鬥遊戲。在這一波首度公開的遊戲畫面中，終於可以確認到戰鬥場景、多人連線等具體的玩法。此外，官方也公開了與電視動畫《POP TEAM EPIC》的合作角色。

遊戲中將會有各式各樣的怪獸登場，展開熱鬧非凡的戰鬥。玩家可以收集怪獸，依照自己喜歡的方法來培育養成。目前在官方網站已經可以看到登場怪獸們使出各自的動作與招式來戰鬥的模樣。

官網:

App名: バクレツモンスター、デベロッパ: COLOPL, Inc.

Android:

IOS:

原來爆左，終於一個po

屌，個個咩亞火級打唔過
唔係必出，但係65體

正, 單抽4下出batman

抽左6下單抽全垃圾

但抽鳳凰爆死晒

屌佢老味
仲有5日就完個水爆
我仲差7隻，仆街
3星水雞腳又未齊(呢個就easy)
水爆真心dklm，打10場先得1隻

差4隻
今日出左3隻

點解呀
batman我放棄啦，唔想課
睇落又唔係話好勁

剛剛第二次10+1抽 中小丑 希望好用

新手?

有無邊隻係大獎
見有隻鳳凰好似好勁
抽合作定鳳凰好
岩岩玩

隻猩猩封技都幾撚仆街

比我就鳳凰pool

棄了 基本上唔課既話 玩黎玩去都係哥幾隻

而家刷友情用 模擬器WORK 唔 WORK?

我用 NOX 開左個AC 影完QR, 友情共鬥左一場

手機個邊冇獎勵，NOX 個邊有!

呢樣我都係刷得2次，仲有8次唔知點搞

隻猩猩pvp勁撚到
Pvp無技點打
重要封咁耐

電話刷佢認機唔認AC 刷唔到

我覺得會nerf

終於隻水爆終於15覺
清晒水爆任拎完卷又係倒返落海

冇見過人用 封技咁屈？

唔止封技 仲要混亂

冇升過.... 鳳凰都幾屈，追蹤彈

儲氣/集氣快，又輕

Batman應該點用

用咗陣好似廢廢地

打單體叫好少少，混戰死梗

混戰猩猩冇得輸
不過呢排咁多野打
都冇體刷exp
啲人到底那來咁多經去升爆隻猩猩打pvp

用落三隻都怪怪地，同d肥料好難打

有無推薦首抽list

難抽到喊

鳳凰, 之後打2隻猩猩/木主都夠做

你竾單抽定10抽

香港咁少人玩呢隻

原來小丑會亂入grodd個降臨

其實輕鬆玩，打下幾正
當玩大亂鬥
係啲野好難抽姐

覺完隻猩猩，而家先打亜火無級
剩1秒 ，其實可以快啲，開頭玩遠攻慢慢屈 等佢自爆

btw一埸出2隻

歐州人

打十場中級先跌一隻

錢又難儲，d肥又難打，有無咩建議

有肥關就打爆佢

打到第三版地圖，有肥都係1,2星，升到50 level都唔夠錢升

得一堆近戰角點打harley
隻水爆獸食中兩次大技就收皮

暫時隻隻爆獸都冇隻拎到

推到島2就有多錢關同三星exp打，好好多
呢隻game冇得快，除非用石無限回體

照打，我係有肥關就用晒啲體力打
打得幾多得幾多
之後瘋狂打錢關，錢關無時無刻都有
最好開晒啲據點，咁佢啲肥關錢關係邊都飛到過去

水爆唔升到頂其實唔太好用，但打harley算ok，迫佢貼邊，保持小小距離，不停開黑洞基本上無敵，儲到大技就開。如果佢出大技就碌後，黑洞可以頂住個炸彈，不過唔避一樣會炸到

見人用釘宮打屈到.... 打亜火無級好似打exp關咁

講緊要15覺埋，攻擊力先叫正常返

掛住打猩猩冇打嚟覺
有冇片睇釘宮點打？

7:15開始

首先你要100LV

佢啲避技

其實唔難避，聽笑聲或者見佢停儲氣就跳得
同埋大技可以引佢出，佢都係用釘宮屈大技

一路都係熄聲打

基本上有兩隻100lv都唔難打
但要有lo

而家可以無限打exp同錢100lv已經易左好多...
之前每格剩係打1次 我都係咁升100啦

4星進化料要點拎

打闘技場

每日免費抽4星不是夢
我就是成功的例子

唔該巴打
隻game操控好似唔太流暢同friendly

仲有推到島2尾會好似exp關咁隨機出現

幾好玩 lm

要推島

推啦，去左下個島成個世界唔同哂

搞掂 好靚

岩岩先突爆，無exp升

又出合作了

嘩屌又re0

唔識日文，其實即係要做乜

完成埋Harley全任務

想知蝙蝠俠個貓女招三技有咩用
我完全睇唔明

新手想入坑
請問邊幾隻打pvp團戰+單人戰勁？
爬過文睇total有4隻
火鳳凰 火虎女 木龍人同 水狐狸？
想問呢幾隻啱唔啱？定係有其他選擇？

反擊

等人打我？

係
不過時間唔長，同埋大技反唔到

洗唔洗刷首抽

要呀

夠打pvp
同埋你唔會升得切

唔該哂
咁想問問
新手應該推地圖先定刷果兩個活動？
果兩個活動係咪刷到隻野出黎就可以收手

如果要刷就緊係最好突破

十連已炒

突破係食自己？
要刷幾多隻先滿？

㩒入隻怪到睇覺醒數

3星10，4星15？
好似係

用卷十連毛都無條

其實共闘即係點先開到
就咁搵場都搵唔到既

個共闘又幾好玩 同fd一齊打boss
要用qr code或者房號入

我完全冇fd玩呢隻

口咁樣開局好？ 玩左大約一粒鐘 中左兩隻活動4星

今次隻木爆獸唔錯喎
同埋有爆獸王級

都可以開嘅

屌 全2-3星

冇腳打 唔夠火

仆佢個街用埋500石乜柒都冇

首抽呢隻開唔開得，定係要再刷

有冇人刷友達共鬥？想拎晒d券

玩左2日到
其實咁樣玩唔玩到落去
啲肥料好難有

痴線，雖然唔係難打，但唔係必出真係搵鬼打咩，成65一埸
打50好過

開

2日你想做到啲咩

之後再中多隻貓

鳳凰 係未抽而家個火pool 會有

邊個夠我非洲 狂重複
你唔夠人就keep住先啦

升邊隻先會泛用啲

可以 刷埋亂鬥跳多跳有五星就開

仲有隻木魔人

打共闘輸左唔扣體，又有得拎卷

Emilia都幾勁

有冇line group

巴打係未打？

新手，係咪已經無鳳凰pool請問

好似冇

我冇fd同我打呀 只係拎晒隨機共鬥個啲卷

佢招3技斬完一下有咩特別其實

多左個盾好似減傷定唔知無敵同有霸體
霸體好正

應該係減傷
開咗都俾人一下秒

唔撚係啊

因為我1lv啫

有無人開Line go or tg gp

首抽你地幾多隻四星先開

lm
有無人玩4人闘技場成日都彈app

4人成日都好lag

正常 一路都係咁 只要有一條友lag就咁

一時時
主要係未入就彈返出嚟

2-3

真係有咁多隻 ？

抽過好多次都係得一隻。。。

50抽re0乜柒都無，on99

刷亂鬥三次好似有十連 跟著打d活動推下島好快又十連

首抽講緊2-30抽係咁上下

20抽已爆死

首抽唔係指教學果個咩

鳳皇 batman同埋呢次合作
連續3期冇新野

3場pvp其實好快打完，再升埋少少rank就有20抽

教學10抽好似必中1隻4星，跟住再用多20博1-2隻4星，我個陣都係咁開

其實初期3隻都好夠洗
太多4星唔夠肥料唔夠錢都係放係倉

yup

same la

有邊隻勁ge4星寵介紹黎？ 而家得冰龍同火個隻格鬥龍

木魔人

木男 水狐 火虎女/鳳凰

不過呢隻game暫時都仲ok
唔會好似白貓咁打面(好似係)

其實冰龍都勁呀
兩招都有霸體
係招大同其他人比差啲

火虎女唔知點解好似愈用愈廢咁
招大成日淨係打中得一兩下
係咪我開得廢

我都係
係屋企用wifi玩，勁快100%就即刻彈

不嬲人地用就勁, 自己用就唔知點解廢好多

可能係我太廢

明明見人都係鳩開
升左上天就無半條血

我都唔識用火虎
通常都係靠木魔人打天下

唔係鳩開架d日本仔好似有計埋邊個位開

下次個topic加埋 手機版大亂鬥會唔會吸到多少少人

個3D真係好正

呢隻好我覺得幾好用
係招大起手太耐好易斷

免費角算係咁 我見佢整d免費角都叫做用得下

刷佢係咪一定打超級？
上級有冇

屌隻game 可唔可以搞下個ser
共鬧lag 到呀媽都唔認得

初級同中級都會出

免費角好老實，突滿180lv先等於正常未突100lv

要宣傳下

算係咁啦，免費角可以有抽角實力，要突滿好正常
就好似今次隻木爆勁喎，普攻同果個4星長槍一樣屈，技又唔差 轉轉轉

抽角要突滿，要課幾多先做到

課長先做到啦
算係彌補抽角同免費角嘅差距

Btw 大家有冇興開返個line group or tg group

我有興趣 tg會好d

我打街見到有人10突rem

打唔到木爆
但係隻猩猩都好玩 雖然好易比人打
但係出去封晒人技好爽

拉姆好似唔勁

送55卷
2v2成日俾啲伏隊友嚟 點打咁多分呀

呢set得emilia勁

係咪應該留黎等2019活動

有愛咪抽

參考下囉

得拉姆

希望忍到手留卷

一隻都冇
等正月pool

爆裂怪獸要改名爆裂人類

20抽全部垃圾

留左40抽 正月pool

岩岩同個路人用猩猩打王級木降臨又幾屈
佢係咁封技,我就係咁衝去同佢隻揪
輕鬆打

得2隻4星
如果要是但揀一隻3星組哂隊, 應該用邊隻?

活動果啲

屌佢老母，打到一半共闘條友斷線
無撚左65體on9

聖誕池重未出，唔係無嘛？

原來無體都可以入友達共闘

淨係房主出

留左5抽

又送25卷
白貓又嚟
好想抽，但唔想又中5隻小夏

40抽先得1彩

早知留卷抽白貓pool

白貓值唔值得抽

2個pool都值

白貓優先

各位聖誕快樂

搞掂木爆，可以做返白貓啲任了

白貓pool其實3隻都唔錯 值得抽

又送20？

40抽得水屬果隻
想要木果隻

格鬥埸冚家咁多人用EMT

3星果啲進化材料可以係邊到打返黎
地圖上面限時打果啲全部都係得1，2星

有盾又有浮游砲，係幾勁

打主線後d就會有

thx

每日10+1 無料

今日免費10連

但我乜都唔中

不過普通pool 我已經中晒想要既角冇咩用

原來而家冇埋啲旗仔
行過既地方都可以即刻飛去

on9 乜都冇

肯定免費十連set低咗機率

我係中唔到新角架
free單抽中水狗，十連又中水狗
想要豹女／妖狐就係都唔出

十連抽垃圾

升得嘅4星都升晒，俾啲新野嚟玩下得唔得呀

花式曬命

pop子冇 白貓得1隻 batman冇 re0冇 鳳凰冇
咁都曬到

屌啲免費10連係咁中重覆

係咪無咗batman抽啦

冇中過

冇

進化素材邊到有得打

又問，個post都已經唔係多回應嫁啦
咁都唔爬文
第二張地圖有機會出同闘技場

新年pool，各位加油啦

新狐女好似好勁

想要 水隊最廢..
之前果百幾卷又忍唔到抽晒...仲要咩都冇
不過好似話1月1會送50卷

我都係得隻冰龍
用落都OK既
不過得一隻咁大把

嘩！新年5卷單抽中

新一年好開始

送50卷
新年果兩個活動都送好多石

50卷中左2隻豬同隻火狗

首三十抽

兩跳乜都冇

果隻年糕點解打新春級好似唔會跌咁

新手想問三四星素材點拎？？

次次都係問呢樣

我有爬文囉 以為第二張地圖係第一次打完黑色睇唔到樣果隻向上移果塊地

Line Grp 共闘/友達對戰 分享

討論就留返係呢到吧

新年隻嘢好破壞平衡喎 抽唔到點玩

今次3隻都唔錯

抽唔到=冇用

五隻木，三隻水都係唔中火

抽撚左接近五千先中招財貓

課長

Pish

洗唔洗刷首抽架?
DL緊GAME

要

終於有新野

有冇首抽指南